# Пьяный Python

## Задания для поединка Python-разработчиков «Пьяный питон»

Участники заранее проходят отборочный этап, на пикнике мы увидим 16 лучших питонистов, 
которые покажут всё, на что способны, а тройка победителей получит от нас классные призы. 
Все задачи придумывала Python-команда ЦФТ, так что легко участникам точно не будет 😎
